報左Legion Championship 港澳台LEGION菁英賽既巴打,有機會拎到部Y530

頭先上網睇到,報左比賽既巴打,玩埋個game就有機會拎到部y530既電競notebook或者mouse

有notebook抽幾好

今次個game名額都唔少,中獎機會應該會大d,玩得過

有冇巴打已經報左名參加比賽?

一早報左比賽,但唔講都唔知玩game會送埋notebook

我已經玩左啦,巴打唔好同我爭

少有價值咁高既野抽

都估唔到佢有,開頭諗住報名玩下比賽就算,估唔到仲有機會抽notebook

玩個wall game就送notebook咁正,睇黎又係換機既時間啦

報左啦,好在都趕得切